［有感而發］呢個世界有電影呢樣嘢真係好

開心睇戲 唔開心都係睇戲
細個逢星期六日老豆就會播佢新買啲翻版港產片英雄片或者睇星期日影院

讀書嗰陣 天地堂就去大學圖書館借碟睇 發現有好多我都唔記得名但好睇嘅戲 覺得好充實
睇電影節學生飛仲要好抵屌 睇廿套不是夢

到大個咗 唔開心嗰陣 放工 放假 就去求其一間戲院睇戲 嗰兩個鐘全程投入係另一個世界 會舒服好多
行開bc 隨手喺架度借走兩隻碟（可惜broadway係藍）

有時喺戲院睇埋credits先走 見到咁多人有份參與製作就好佩服 拍一套戲真係一啲都唔容易要好多時間心機
好多謝你哋拍咗咁多好睇嘅電影

以前唔開心果陣都會去戲院睇戲 特別對”重新出發”電影好有好感 例如發夢王大歷險 小失戀大漫遊 都睇咗三次 大個開始返工搵錢 變相愈睇愈多 咩類型都會睇 好enjoy係戲院睇戲過程 同外界隔絕個感覺

巴打你個名
蒲開星影匯？

係 同埋BC

我都係返工搵錢之後好enjoy係戲院睇戲 同外界隔絕個感覺
唔知係咪因為個人大左有壓力 好enjoy係戲院投入另一個世界

我都好鍾意 the secret life of walter mitty
每次睇都好有出走嘅衝動
本身北歐已經靚佢拍到更加靚
好多畫面都可以cap做wallpaper

未來電影模式應該會係身歷其境咁

多謝你分享你嘅體會 令我可以從另一個角度了解電影呢樣野

好認同呀巴打
我係大個先鍾意睇戲
可能現實真係太shit

Can't agree more
所以呢半年冇得點入戲院睇戲真係好辛苦
做人已經夠辛苦 俾兩個鐘我抖吓都唔得
有時睇完啲高質戲再沉殿吓，思考人生 感覺不知幾好

btw The Secret Life of Walter Mitty

想當年中學同暗戀對象睇 secret life of walter mitty
畀套戲打動咗 好快就鼓起勇氣表白
雖然衰咗 但無悔

係 至少睇戲嗰陣係冇壓力
尤其有啲院收唔到電話 連震機都唔會震 或者冷門少少既戲/戲院嘅午夜場 個感覺更加隔絕
行出戲院嗰陣 個空氣都好似唔同咗咁

我都唔算講咗啲咩但多謝返你